感情定感覺重要啲？

7年感情敵不過新鮮感

新鮮感
都係唔夠愛你

both

最後新鮮感都唔會敵得過七年感情
除非新鮮感變感情

如果感覺主導 係咪無永遠既愛情

所以出埋軌就玩完

樓主絲定巴

巴

所以 你條女跟左其他人走

對

最大問題係嗰條仔大家都有個共識係好撚樣衰

巴打⋯你條女盲左？一係就係嗰條友碌鳩勁過你⋯

佢地喺公司日見夜見 用埋公司個skype互flirt

乜料⋯咁你條女可以放生啦 佢唔尊重你你唔洗尊重佢

你覺得同異性單獨行街食飯 或者anytime send message係咪一個尊重另一半既行為

定係我太sensitive

單獨食飯同Send Msg都可以 但係應該要主動同另一半講同保持距離 如果唔講嘅話另一半會無安全感 咁姐係唔尊重對方嘅感受

日日由朝傾到晚呢

咁佢有無主動俾你知 有無介意你睇佢地啲對話

我會尊重佢私穩唔會check佢同邊個wtsapp
我自己覺得你咁多異性傾計對象咁要條仔做乜？
嗰次佢同人單獨行街食飯 俾我fd發現咗

師兄我都明你感受喎 我同我ex一齊咗4年

姐係佢無主動報備過啦⋯多Fd其實真係唔緊要 但係全世界都知佢有仔+佢會主動報備+主動保持距離先係最重要⋯信任係你唔需要主動Check佢電話 但係佢又唔會刻意隱瞞某啲Msg 如果佢永遠唔會係你隔離比你見到嘅情況下覆人 你可以懷疑自己戴綠帽架啦已經 勸你有返少少心理準備

唔緊要 我都戴過綠帽哈哈哈哈 睇開啲得架啦

戴咗啦
有啲仔好撚勁
見人有男朋友就鼓吹人分手食住上

你想 我可以請你飲益力多
比人濫用信任嗰種感覺真係好撚差

嗰啲仔唔係勁
係垃圾人渣仆街死賤種

一開始我ex同我講同果條友只係朋友 但係後來比我發現咗佢哋對話超級親密 講埋我好掛住你啊 好愛你呀 仲要佢哋有身體接觸囉 但我ex同我講 佢哋只係朋友之間嘅愛🤷‍♂️

好大愛喎 簡直係母愛氾濫啦 應該要造福全人類啦佢咁偉大

我有同佢講清楚㗎 但係佢就會同我講 唔信我你唔信任我
結果佢聖誕節同我講分手 三日後就同果條仆街一齊左

師兄可以考慮下公審隻雞雞 唔好害人

最恐怖我同佢一齊咗四年 佢可以話唔記得就唔記得 同粿條有一齊咗

無錯我地感情出現少問題 最近2次鬧交 我有責任我火咗 見到條友對我隱瞞講大話我就好嬲

然而你原來呢一個月已經出軌 自問對你真係超級好 無條件對你好 由中學大學陪dse莊 咁多野發生 你最失意屋企人過身嗰陣都係我陪住你 感覺變淡係正常 點解可以因為新鮮感沖昏頭腦乜都唔記得晒

你比多次機會佢囉 如果佢都係要條仆街你就放手啦 無謂浪費時間浪費自己尊嚴

都話佢跟佬走咗

⋯哦⋯好⋯Sor唔記得
師兄搵過個啦 全世界咁多女洗驚你無

實會有人欣賞你嘅 我撐你喎師兄

多謝2位
唔緊要 係條女損失姐

不過係咪大家都懶左去維繫段關係

我好努力諗啲野玩
佢就懶 淨係想留喺屋企 ...

就佢啦咁
依幾年睇唔睇到佢係咁既人

不過都明真係好難受 撐住呀巴打

樓主 我同你嘅情況正正相反
我係比條女當做代替品咁
佢講一個又一個大話去呃我
話陪佢身邊嘅嗰一個男仔係密友
但比我無意中發現咗佢哋曾經一齊
而且同我一齊嘅期間
佢哋不斷私底下聯絡甚至出街
覺得我好似係人哋個容器咁
佢將佢同嗰個人得不到的感情
轉移落我身上

仆街啦 水性楊花

咁你地有無散到？

連登有愛下個更好攬攬!!!!佢今日點對你，他日人地點對返佢!
剃人頭者人亦剃其頭

愛情真係有報應咩我都想

多謝你既鼓勵btw

有!!!我真係見過!!!但有時個仆街心會忍唔住諗起佢

你又有咩故事呀

同事!同同下咪跟人走btw過左好耐了

想聽埋女方個版本喎
合則來不合則去

大家都有責任

放低未呀 有無下段新感情

講真 要變心 幾合都會諗到唔夾啦

我全都要

講真都係你一面之詞
事實你條女就係跟人走左
難聽啲講：你都要反省下
點解自己冇曬地位

冇補充

有再新一段感情，但都分埋之後，間中會有點想念佢
我無野喇，巴打你要振作喇!!!!

件事情尋日發生嘅，今日已經真係分開啦

落井下石

巴打你幾大呀
即係你個ex永世忘記唔到？即使你有新戀情

好波呀

咁你覺得自己愛邊個多啲

佢話見面少咗淡咗 愈黎愈似朋友

姣婆遇著脂粉客

長期戀愛關係
都要互相保持吸引力咖
唔好諗住拍得耐就坐定粒六

吸收失敗經驗
唔好自憐自艾
早日企翻起身

你入黎diu我定鼓勵我架多謝你 無論點都知你為我好

愛你唔會刻意傷害你 you deserve better

可能我驚我放低唔到佢
就成日想lookback
咁就唔洗放低

十萬份感動不及一份心動

掛住係正常嘅 但係唔好活喺過去呀 加油加油！

感情同感覺兩樣野其實都好重要
只糸好多時往往會被新鮮感吸引左
而忘記左原本既
加油巴打💪🏻

好似係走左果個

走咗嗰個係好人定仆街黎

仆街，我都覺得自己好撚犯賤

希望隨住時間你會愈黎愈愛現任